Прототип компьютерной игры в жанре платформера

#Особенности

* Два уровня глубины платформера. Базово - преедний для боя, задний для стелса
* Параметры игрока и противников меняются от освещённости окружения
* Играбельный прототип